有冇人覺得中共呢步真係行得好錯

選舉在即 街頭抗爭遇上瓶頸 香港人不停內鬥
選舉有用/冇用 黃圈有用/冇用 屌人熱狗 屌人偽黃
無啦啦天降一條國安法 突然就令到開始鬆散嘅香港人又再槍口一致

不過我地都唔可以輕敵
無論咩抗爭手法都好 我地都要試
5.24 銅鑼灣見

我地唔想要國安法 但我地更加唔怕國安法
你破壞兩制 咁就兩國啦

我唔明 呢步擺明係自殺 點解佢要咁做？

一定要攬炒 外資先會走 外國先會介入

如果又比中共洗白 扮一國兩制 香港就永無翻身了

至怕佢唔來咋！

最怕外資唔走繼續奶共搵錢

你諗吓 而家佢推唔推 對佢有分別咩？

等唔切 無錢

佢係搏緊最後一鋪

佢咪就係賭緊White Trash覺得賺支那重要啲

仲有一班人wfc,平衡時空咁屌緊屎家軍喎

所以我個人覺得 香港就係要同佢鬥盡
既然港獨係佢底線 咁我地就要大大聲講
最怕佢臨時縮沙話尊重返香港一國兩制

中共要面子
寧願火水救火

影響唔到所有人 唯有做好自己

佢而家根本係all in賭
豪賭歐美只敢咀炮
美國我覺得會出手
但歐洲特別係德法 我真係唔睇好 肥婆鬼撚到仆街

蕭生都咁講好嚴峻

人地當戰爭看待 睇法自然同你唔一樣
佢武肺俾全世界圍攻 佢家下唔攪掂香港
遲下就無時間精力再攪你地

同美國曬冷
你聽蕭生就明成個系列講

其實有美國已經好夠，只要歐洲企係後面，唔向中共靠攏美國輕鬆爆支

肥婆一時時既 都收左劉曉波老婆同黃台x

有人話拎香港既外資黎做人質
有人話要搞香港反習勢力既家產

但一定唔會用黎對付香港人

可能想響選立法會前立好國安法, 拉撚晒準備選既泛民議員
變相強行DQ?

呢一步佢遲早都要用架啦 係睇時機姐

冇
覺得行得好精明
乘勝追擊
唔好當你嘅敵人係on9
對家係史上最殘暴嘅恐怖分子

香港只是中國的一個省，我們與祖國正式融合，從今日開始，要更紅更藍，不要自冶，外資同我滾出去。

中國人強大了

有人話國安法係用來拉民主派，確保只有保皇黨可選到立法會。

而家大陸人無工開要轉移視線憎香港人
遲早又搞埋南海、釣魚台、然後台灣

德法都未算
英國先係僅次於美國既重要持份者
聯合聲明英國簽架

跟本係步步都錯

524

小學畢業係咁上下

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

就算中共縮都要獨立

聽你地講攬抄嘛

搏你哋班香港人驚
製造紅色恐怖
傳媒自己收口

唔好鬆懈

咩系列

土匪治國 我地唔會明

都冇話錯唔錯既，而家係賭緊外國對港態度姐，如果全世界扮訓我地重可以點叫醒佢地姐，冇國際幫我地重可以做到咩，連黑警都唔夠打唔洗旨意打解放軍，置埋心水做小粉紅算

524 sogo見
527 街頭見

幾好
唔錯邊有效果

只有兩國，才有兩制

選舉？
痴線選舉主任仲敢唔敢批任何反對派入圍

美國出手？點出手先，係未派軍

你覺得佢行錯?
佢對金融都wfc,而家得政權安全係重要

有邊部行啱過？

佢最錯係返送中嗰下
本來個個飲哂西茶食哂海底撈
溫水煮蛙進度良好
一個送中點醒咗好多人

有啱過？

其實高招，長痛不如短痛，一野煮死你班仆街

小學生揸旗亂鳩咁黎

比你獨立到，個金融都係會冇左，點解唔係咁行？

中國人向來有自殺基因，揀既決定永遠揀個最錯果個去做。

佢冇行錯 行政>>>>>>>>>>>經濟
只要穩定權力就乜會做

佢除左呢步仲有幾多步可以行？

錯唔錯睇香港人今次有冇guts

邊步啱過

推

你都on9
中共作風一向都係想啲異見人士走
一移民後，無曬曝光

中共一直都係寧左勿右
所以1949年到依家到係做錯決定

呢步只不過早嚟左27年

唔排除佢會短期之內會出兵台灣
你知啦 佢上年11月個陣都信建制派會選舉大勝
根本維尼就係當權版的藍絲同小粉紅
因此 佢係個d信出兵台灣24小時就會贏d人黎
唔排除下屬同幕僚根本都唔敢反對同質疑佢既決定
所謂政治不忠誠 就係絕對不忠誠
為求表示自己係絕對忠誠
當然你話做一就做一 做二就做二
唔敢亦唔會反對任何今上的決定 理得你個決定係咩效果

唔知呢一步對我哋係好定壞，但係點都好過溫水煮蛙到2047

中共表示：我怕你呀?

本意可能真
但玩咗咁耐唔係仲信支共呀嘛？？？

有乜錯
我覺得絕對正確
激起民憤，團結香港

立法會選到都話你勾結外國勢力啦 怕咩

其實無做得啱定錯 佢只會越黎越強硬手段 即使特朗普講乜都好 佢都會選擇一意孤行
而班警甴都會繼續做啲埋惡行

共產黨係一個計算到盡既組織
由你諗第一步，佢已經鋪緊幾年後既局
所有野都一定係經過計算
一定係權衡利弊先揀一個對當權損失比較少既決策

最終結果
外國唔會有任何軍事干預 只有經濟制裁同道德譴責
香港人反抗到剩返藍絲生存係社會
然後繼續做支那白手套
40年內中共將絕殺在港反共份子
所有批判性思考蕩然無存
道德 人民價值觀跌落至小粉紅層次

然後100年後 歷史被遺忘
台灣接受人民幣香味
繼而投共 自願統一

結論 - 只要你比時間中共政權 佢想點都得

但係大陸唔係封咗呢單新聞咩？

End game啦

順利打入中國市場仲點會走

同自己撩交打有咩分別？ 成日怕香港人反，遊行完咪又係去返工，根本唔理都唔會有事，係都要自毀，on撚鳩鳩

我都唔知想移民嘅人多，定係想反抗嘅人多

我又覺得要dq唔難
大把人講過咩一國1.1制之類
即係唔信基本法啦

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

走都唔係即走啦

美帝底牌 武肺賠償加調查
支那底牌 冧香港蒸發外國資產

大家傾掂數 打番個和
乜事都冇
香港condom用完即棄

冇錯 樓主太輕敵

中共外資兩邊都想穩錢，點會唔成事？除非大陸冇錢賺。

正視聽

餓死幾千萬人都無收檔
要贏都真係唔容易

咁你放心都得
指標 星期日堆新盤
都仲爆買嘅話 認輸啦

700萬香港人嬲有咩用
冇軍事力量 都係等人幫

配合CWB少人先會認輸

本來係 但甴弟弟唔係
奶鑊就至叻

點會
cctv仲拍左另一個香港
聽日now同85都會播

其實點解你要輕敵？
輕敵係兵家大忌

Push 呢個

支那每次都係正確，今次除左正式收番香港，仲可以嘴炮到美帝都頂唔順

美帝一出招，支那狗就會出大絕，又贏

紅衞兵

其實係

呢樣有啲難
黑警個日應該連街都唔俾出
你去到路口當你贏

重施故技

只係想講唔洗咁驚姐
要搞鳩香港人用黑警用非法集結暴動持械仲有一大堆殖民惡法任佢砌

一日未知結果都未知對與錯

我冇輕敵
我係認輸
真心覺得侵侵會將我地變condom

擺明就係將香港同恐怖主義劃上等號
強國豬好蠢，話係真相就信係真相
外國勢力論

HK01有分析
1）想趁肺炎，同美國決一死戰
2）本港方面，可以DQ議員。因為宣誓話必須擁護基本法，反對23條及人國歌法立法即係違反誓言，可以DQ

5毛定熱狗？

基本上佢除咗解散共黨之外做任何野都唔可能岩

唔好輕敵
我地收皮 以後無人抗爭 泛民本土俾人送中 老美唔理我地 叫但中一樣 佢地已經贏
相反佢地除左俾老美制裁 高官堆在港資產貶值之外 無野可以輸

對中共黎講 唔係錯唔錯 有得揀就有岩同錯
依家係冇得揀 必定要咁行

之前睇過大陸人點評論新疆的特輯
評論好撚恐怖

自殺可以死唔去，仲可能可以翻盤，當玩一鋪定輸贏，佢死唔去已經算贏

咪係 兒燈仔又打晒飛機

唔岩你心水姐，人地維穩第一

可能佢嫌暴動十碌太少
又唔想喺香港審咁囉

其實我覺得 有可能甴弟弟睇唔順眼班獻世派
覺得佢地籠裡雞 未必攪得掂
可能會甩碌 所以自己嚟
你見佢尋日對港區人大嘅訓辭都有啲強硬

一定唔會走，你見Tesla同蘋果奶到雪雪聲就知

強國人豬咁蠢
民族主義 領土完整 恐怖主義
佢地真係明？

走左就唔洗介入

兩樣都唔係 只係唔信美帝嘅中年呀叔

你當我老咗冇膽啦

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

佢地眼中香港人就係恐怖主義

咁就更加錯啦
佢做D野想穩都難，唔爆只係靠運

當地國民黨就係放過左共產黨先收皮

香港係德法有幾大重要性先？其實依家都係睇美國點做，佢地站在後面睇台戲架啦

冇

又打飛機
咪睇下係咪推完中共就滅亡囉

掉下國旗國徽都已經係恐怖主義

阿蓋達、isis笑而不語

佢真係幫我地打左支強心針士氣up

佢縮都只會係一場騙局
2047又會打回原形
香港人唔可以咁易妥協

讀過支共歷史就知最唔驚攬炒就係佢 為左維護自己皇位

當年打完國共內戰初頭土改, 好多私企出現經濟起飛
劉少奇仲話15年後先行社會主義
個時仲要親美
老毛心諗15年我都死撚左啦 為左穩住自己皇位就搞到之後大家知乜事

到左鄧小平64又係

佢冇錯WOO!因為冇岩個!

唔出喇, 都係等35+

其實呢 聽叔叔講句
我知有希望係好
Prepare for the worst 啦
一但我口臭講中 咁應該點行 都要諗嘅
又唔駛屌人放負而沉醉係自high嘅世界嘅

如果美國佬出手
俄羅斯一定跟

唔好太睇小共狗
但係都唔好神化佢

而家先啱啱開始 大家做好準備
遲啲會愈來愈痴線
一定要揸緊個信念

真

其實支那封自己後門，當美國取消香港關係法，佢地無得借用香港做白手套，佢地到底广諗緊詳？

條撚屌實抽油水

將錯就錯
因為乜都唔做都輸俾美國
支那永世唔識投降
係要輸到亡國先心息

好錯. 不過佢都無咩棋行.
而家內憂外患, 國際聲討緊, 入侵台灣唔駛諗
美國科技戰砍死華為, 上禮拜蓬佩奧去左以色列叫佢停曬一切同支那有關既野包括軍事科研通訊 (無錯. +X哥準備係以色列起既海水化淡廠都無左), 否則中東D情報唔會再分享比以色列,
軍事美國而家三隊航母係支那屋企門口, 前幾日反潛機飛入海南島境內偵察支共核潛 (美軍知道曬支共每一隻潛係邊, 因為一旦開戰支共可能偷偷地去左美國西岸放核蛋), 美軍入曬境支那聲都唔聲,
內患失業率20%, 第二波疫情來左, 香港問題成9日比人講住,
習種覺得香港問題最易解決, 立個法, 唔比講, 之後解決左.
佢來來去去都只係識打壓呢樣野. 有咩影響唔care, 解決左先算.
區選, 台灣大選, 口罩外交, 什至以為還返關稅錢比美國就無事等等已經見到支共頂層對國際形勢係離地到PK (鬼咩, 有邊個敢話習大錯到離譜?)

見乜撚?
支持一國一制

香港贏硬 咩都唔做就贏

反正冇乜成本，睇死外資繼續奶

轉移視線、攞政治籌碼，全世界諗住制裁佢，而家佢攞全球係香港嘅利益威脅全世界，短時間內唔敢制裁，又玩時間換空間

劉銳紹話
肥婆收政治難民
只係對沖德國可以奶共

因為你以自己理性既思維去猜度支共係唔會行呢步
事實上支共真係癲㗎嘛

524 527

小學博士啫
毛澤東啲fd嚟

唔洗理，五毛黎

問啲小學生可能會明 我中學生應該唔會明

人地要封自己後門，你仲係度咁多嗲做乜姐？快啲拿拿臨幫手砌多幾幅磚牆封死佢啦！

賭緊d外資走唔走，定係繼續賺錢為上

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

又有希望

佢整左後先屈機 邊個富豪唔科水就整條乜乜法你

比我係美國就話台灣駐軍玩撚大佢
大陸一九成九唔敢開拖
大家膽博膽
佢玩到咁撚串

行得好錯又點，人地有槍有炮。
取消埋你個選舉都仲得

搞到我懷疑刁总真手足
刁总:屌你班閪佬快啲造反啦

博弈
Like 古巴博奕

其實呢個世界根本唔係奶唔奶
講緊經濟大過良知
每個國家都知要點簡

快刀斬亂麻，諗番係得呢個時機最好

斯坦直播：聊香港

唔推班鬼佬咪好似14年同上年咁睇定d 睇定d 又玩多幾年 而家十個有八個諗計走啦

無錢而且急了

而家一步步做緊,
前牌咪過左台灣國旗法,
之後台灣軍方用中華民國既名義去美國訓練
蓬佩奧用國務卿名義向台灣總統發言
而家美軍D飛機已經係台灣轉來轉去

琴晚睇年代向錢看名居正講到
台灣點解唔可以學瑞士咁武裝中立要揀邊
同理香港對於德法甚至英國嚟講一係唔重要, 一係個價值就係響支那搵水既門口

由呢個角度去諗, 其實香港用普世價值向歐洲求助其實就係叫班歐陸白鬼自斷米路梗係事半功倍

香港人太善良

小心共產黨的老謀深算

唔會為咗選擇啦
係想搞選擇佢繼續dq就可以
香港又唔會做得d咩
商界又唔會出聲
美國就up2句算

佢一下將胡溫年代所有佈署歸零, 胡溫真係哭笑不得
另外, 國安法點解要驚? 本身就係要佢行呢步其他野已經可以交比全世界, 係時候彈出彈入

係
成班人覺得佢戇鳩
知唔知人地自03年衰左一次之後就一路有準備

佢地自己都係echo chamber黎
以為新疆玩反恐work就照copy香港
似乎唔知香港自古以來都係世界間諜戰場
再加上隨時係權鬥有人特登跣鳩個小學生

因為......佢已經無棋行

講真既然做到咁，民主派和理非唔好再堅持35+，冇L用，全民本土勇武先係正路。

國安法過左只不過係將過去一年發生嘅事白紙黑字寫曬出黎，講真唔通個啲被自殺被失蹤冇發生過咩，國安一早已經落左黎，國安法擺明係凶班走資佬多。但估唔到咁出又被美國有子彈做嘢。

呢步其實喺超線聰明
大家明唔明白點解之前咁多屈炸彈案
因為炸彈等老屈案=恐怖主義苗頭
公民抗命比佢屈成「香港獨立」
完全中曬佢基本法中「要實踐一國完整，及消滅任何危害國家安全既事」
咁樣佢可以大條道理出國安法 又對國制講
喺因為香港想「顛覆國家」同有「恐怖主義」佢先用國安法
完全符合「一國兩制」 國際間吹佢唔漲
所以twitter既國際線真喺好重要 要同人講我哋點解要咁做
大家醒下啦 佢呢步棋對於香港人喺非常危險
一旦我地行錯棋
中共點強姦你 國際都幫唔到你
因為基本法講到明中咗顛覆國家同恐怖主義喺可以用國安法
喺國際角度一國兩制喺無消失 但佢又可以強姦你
問你地死未

反送中開始有邊步做得岩

其實03年失敗左後佢地已經意識到要完全掌控香港權力

很多人會引用「路徑依賴理論」 (Path Dependence) ，分析政治制度的演化: 行為、政策、制度一旦進入某一路徑，慣性的力量就會使這個選擇不斷自我強化。要了解北京對港政策有多「硬」，「時間」是其中一個關鍵因素。
我們可以把時間推回2012年，即習近平接替胡錦濤成為國家領導人的一年。在2012年11月8日發表的十八大報告中，胡錦濤發放了一個重要訊息: 「中央政府對香港、澳門實行的各項方針政策，根本宗旨是維護國家主權、安全、發展利益，保持香港、澳門長期繁榮穩定」，即在保持香港繁榮穩定之前，必先維護國家主權、安全和發展利益。在十五大、十六大和十七大政治報告中，治理港澳的根本宗旨為「維持香港、澳門的長期繁榮穩定」，一直未有正式加入「維護國家主權、安全、發展利益」。
故不少意見認為，北京是為了回應香港當時複雜的政治環境（包括「五區公投」、反國教事件等），而改動了治理港澳根本宗旨的先後次序，強調一國兩制不能只是有利於香港的繁榮穩定，卻不利於維護國家主權、安全和發展利益。在這一刻，其實北京已亮出一國兩制的「底線」。
要達到「維護國家主權、安全和發展利益」的目標，也必須有相應的手段。十八大報告明確地表示：「將嚴格依照基本法辦事，完善與基本法實施相關的制度和機制」。這番說話的目的，除了是宣示底線外，亦預示北京將會透過建立「制度和機制」，有系統地主動用權，這種做法與過往「回應式」的、較為零散的論述建構，有明顯分別。
兩年後，一國兩制白皮書作為首份針對香港的白皮書，延續了十八大報告的「兩個根本宗旨」和「三個有機結合」的方針，令這些方針變得更具體。白皮書首次以「全面管治權」概括中央對香港權力，向港人正式表明將會修正過去過分強調「高度自治」的對港策略，報告亦交代了中央權力機制化的進度。
事實上，這種「制度化、規範化、程式化」的思維，並非只是為了針對香港問題，而是國家主席習近平對整個國家治理體系的方針策略——社會主義的現代化建設，包括「政治建設」這一環。2017年發表的十九大報告清楚表明，一國兩制是國家治理體系的一部分，這種機制化的工作自然適用於港澳。
很多建制人士經常強調: 「不要低估北京維護國家主權和安全」的決心。若要說得明白，就是如此。

成個post得幾個正常人
唉

中共有d運仔，好難講

有時唔好過份解讀
佢行呢步可能真係純粹on9

佢擺明到八九月用DQ形式唔俾你參選，
DQ唔到咪用國安法，
定性「黃色經濟圈」、某d說話（例如光復香港時代革命）係港獨、煽動叛亂、顛覆國家政權等入你，
可以選既人最後唔會多

我驚到時有班紅衛兵暴徒打到外資走

喺 熱門仲有個香港獨立post
有無咁橋琴日講完顛覆國家 今日港獨又上熱門
連登五毛一睇知就多到戇鳩
少啲思考既手足即刻熱烈討論
喺人都知獨立喺最後一步 但而家討論
完全喺想中共預期 你唔大肆宣傳港獨佢仲驚
驚你地唔夠張件事搞得大
愈混亂愈好 港獨民意愈高愈好
咁香港人到時就可以準備含撚
而家個做法喺應該搞大黃色經濟圈 Twitter 洗白
有啲手足就諗 點解唔街頭抗爭
其實有目共睹 街頭抗爭隨著警暴成本愈嚟愈高 效果愈嚟愈低 明怕你地好嬲
但凡事要大局為重 而家香港豪賭緊
保持自己思考 做你認為岩既嘢

佢直接廢除基本法就話姐
宜家支共係借D意將條支那法名目張膽咁攝入基本法裡面扮到有法可依咁先肉酸呀嘛

佢應該九月選完建制大敗先出先啱

老實講 上個星期我灰到爆
由立會打交到頭條新聞腰斬
覺得唔會再做到啲咩
點知第二日就整單咁嘅嘢畀我回血

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

求幫推

根本係害死班手足
唔係話出國安法就世界末日
但至少討論下後續抗爭要點
各條戰線要點打

習大大從來冇錯,錯就錯在我地投錯胎做左香港人, ps. 今晚我抱住個仔叫佢認住個記招台上每個人, 就係呢班人幫我地決心攪移民, 叫佢大個左一定要多謝佢地

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

咪係 逃犯條例都係為咗唔好
令香港成為逃犯天堂啫
信政府唔驚
今次都一定係

完美轉移內部壓力

又唔敢打台灣/印度，咪打香港囉。
又夠國際性

因為佢順下你意攬抄

講真,大把鬼佬奶共

香港人，休息夠啦！今次唔出，更待何時
係咪要一國一制左先出，到時想出都出唔到了
多你一個好撚多!!

佢有成隊人做推算
我地得個面既資訊
唔好當中共on9

喺 唔排除有人帶風向
好多人如不同媒體放大咗國安法
佢夠膽出一早出咗啦
香港人定啲嚟 我地要見招拆招 集眾港人智慧 抗死共匪賤招

中共行到黎今日
你估佢真係ON 9 咩
梗係算好晒
今次好撚大獲

錯還錯
但你見武肺其他國家炒得勁過佢地
中共成功將經濟問題轉哂去武肺度
蓋過佢地無能管治

加上買通哂啲人
大話講一百次變成真

啲karma要扣到見底都唔知幾時

行得錯唔錯
唔係依家做定論打飛機

係睇香港人點反擊
再縮既話
對中共黎講係無行錯

根本你覺得獨裁有lQ嗎？

係呀
共產黨輸硬

每次抗爭收收地皮嘅時候就會有人潑火

頭條新聞：

請問曼德拉同一國兩制既關係？

佢就係好鬥

因為美國叫加拿大扣留孟晚舟
上年逃犯條例，其實咪又係想香港立條法報復

佢應該又係認為歐美宜忙緊家疫情，唔得閒攪香港，所以想先法制人
相同情况係貿戰都出現過，成日反復

火種要留
資金點保存
點樣正名香港唔係恐怖主義
同埋而家呢個時間
大家衰d講
係等緊中共出牌
你地睇美英就知

根本由上年搞香港已經係錯
香港一早回歸咗，根本無辦法去做乜
台灣先真正重要，如果佢將香港搞得好睇嘅，呃到台灣人接受一國兩制係有可能

當有人開始思考大躍進
就用文革

當有人思考文革
就8964

當香港人開始覺醒
就一國一制

中共會因為做咗呢啲咁樣嘅嘢而受到制裁咩？

冇，佢哋個政權反而更加鞏固咗

佢地立法係佢地03年後心知肚明
如果係香港搞起草立法會好困難
加上係佢地眼中
香港冇國安法
係嚴重漏洞

呢個好啱

內部唔掂
要專心搞內部
先滅香港，背靠無患 防背刺
所以澳門都撚埋

你真係believe 外資will leave?
they are just businessman
they will still find a place to do business with China
Unless HK is worse than Shanghai/shenzhen, then they will leave( then go to Shanghai or shenzhen)

中共行錯步?
咁大家返屋企瞓教笑住等睇中共收皮

好似當正自己係希特拉就真
不過差好多皮

又中國行錯棋論次次睇都覺得好好笑

唔覺,中共擺計晒數先做.就係想先發制人,擺香港上枱DEAL野,DEAL唔到就殺雞取卵,好合理嘅戰略.

呢樣真
大陸同澳門都有大把外資

啱嘅佢地個套思維係咁，亡我之心不死

不過講真，魚蛋後其實好多香港人都算，玩嘅玩，買樓嘅繼續揾錢買樓
為咗please香港人換走689
到頭來推到曬

我都唔明 理性啲諗，唔通星斗市民諗到既嘢佢地會諗唔到?

係一撚定滅亡

無乜錯架
80年代嘅手法
小平都識做矮仔
中國忍耐左四十年
一下俾肥平掃清光哂
香港民主法案對主權法
美上唔到市香港上無人接
借唔到錢中共四周圍割韭菜
無咗香港做跳板大陸啲錢點走

澳門is best

push

公務員想講少少嘢

最大問題係你唔知中共係真膠定係假膠

佢地2003年開始就步步都錯

中國點盤算佢既事，但我地真係拖多幾個月就散哂收皮 屌學下波蘭個d 點長期鬥爭啦

香港人從來不在考慮範圍
一直關心既係外資
測試外資水溫
外資都睇緊香港人水溫

一班外國豬覺得搵錢最重要

如果 籃絲 願意同 黃絲 聯手
大家會合作嗎？

最近，中共進一步感覺到世界對佢嘅敵意
而台灣圖窮匕現，獨立意圖漸見明顯
所以我覺得中共行呢步棋，係因為急於想收伏台灣

台灣喺戰略上對中共嚟講好重要
首先喺軍事地理上台灣係一個隱患，如果中共佔據咗台灣，就可以起基地，守住呢個弱點
台灣而家半導體生產佔全世界一半，中共最缺就係呢類晶片技術
攻下咗台灣，中共就可以控制日本、南韓其中一條主要海上石油航路，即係進一步揸住亞洲列強嘅春袋

中共上年試過水温，知道就算最壞情況香港都唔會分裂成功，所以佢唔介意犧牲短期利益，趁住全世界都搞緊內患嘅時候，盡快搞掂香港呢個後顧之憂，然後全力攻取台灣

all in 緊

好岩
最怕佢乜都唔做 懷柔政策

老實講大把貪官都有資產係香港, 佢地都想香港太平

但點會諗到小學雞雜種竟然玩認真

行錯步個個係我地姐

下下曬冷

美國最盡都係行個條垃圾法

底牌已經摸清

大軍即刻壓境

完成中共未做完嘅統一

維尼石能覺得橫掂都會鎖國，攪香港多一個條件同美國談判

做零售個類唔會想走

佢地唔係賣民主自由

Push

香港後生果代反而ALL IN得早知
美國一定當香港CONDOM
大選前唔會搞呢D野
有半年時間比中共行國安法,輕鬆了

國安法 唔怕

民族自強 香港獨立

如果佢係正常就唔會搞送中、搞禁蒙面以為可以搞掂抗爭、搞國安法以為可以end game

傻啦
而家咪一路扮有一國兩制
再咬返香港人港獨

昔之善戰者，先為不可勝，以待敵之可勝。不可勝在己，可勝在敵。

無錯

溫水煮蛙好辛苦
一鑊熟正好多，話晒一齊死，有伴

我覺得呢單野英國會睇美國佬頭，今日英國條傻佬話下星期去搵trump trump 傾計就可能係攪香港呢單野。

行得好岩
中國可能會比國際社會 打壓三兩年
國與國好善忘 好快唔記得
香港成為condom

拿我就公道嘅，我淨係追殺舊屎同夾公仔大王架啫，繼續抗爭唔代表放棄消滅呢兩隻人渣

呢幾日一定輿論機器大開
唔好俾d po沉

唔衰得 夾住香港呢個全世界有利益既地方去威嚇西方國家香港而家變左支共同美國價值觀之戰既主要戰場

中共有邊步棋係行得啱

今時今日冇可能比支共再洗白到 美國個對華政策徹底改變左

集體去德國做難民啦

由高登年代到而家，
成日見到人話支共蠢，
但咁“蠢”既支共滲透曬全世界咁濟
都唔知邊個蠢

Pish

潑雞

大家第一樣係都係諗到攬炒成功
取消香港關係法
一國一制
香港同中國冇分別

你會唔會太睇得起佢
仲要依家唔係一黨專政, 係一人專政

除咗係佢庫房無錢，想即刻加快收香港庫房過依一關之外，其他原因真係諗唔到

「524遊行前」需要解決既四件事

兵家大忌: 輕敵

無人話要輕敵
同埋我係用局外人角色去睇

佢地要既係絕對既權力，就算成個國家大倒退都唔會驚

其實佢鳩叫咩附件三強加支那法例比香港
呢條野根本就破壞香港立法程序
根本係支那玩撚死一國兩制
唔好怨人反你一國啦

咁都仲信中俾佢洗到白 呢個世界就抵俾中共統治

要諗佢醒目嘅話會點做，當然要客觀分析

你話太睇得起佢嗰下，已經係俾咗limit佢

外資點解會走？ 一廂情願既諗法
澳門無外資？中國內地無外資？
有利益有著數就得架啦，你國家搞咩 關人隱事咩
佢彩你都傻

美國咪又係嘴炮，侵侵而家敢真打咩？
經濟再差，佢仲選唔選到都成問題

中共而家係置之死地而後生。

一個肺炎，已經搞到死唔死，唔差幾。類似 1999 年嘅嘅香港經濟開始崩潰。一路沉落去，唔見底，直至到沙士出現，終於將香港推到最低，然後反彈。

而家嘅中共一樣，經過肺炎，各國開始對中國有反應，與其係咁等制裁。不如一次過推到最低，原因在於家家有需求，一定會有國家繼續同中共做生意。落到最低，始終會回彈。

最錯係淘寶仲未免運費
dllm一國一制啦
仲唔當國內免運係咪玩分裂國家呀？
國安法幾時捉哂淘寶d叛國商人？

其實有冇諗過唔會走，搵左咁耐錢，佢地已經唔介意

I know wt u mean
但嗰個係我得出既結論嚟, 唔係前設
因為上一手話佢係史上最殘暴既恐怖分子, 反而將佢定咗型

tui

Pishh

中共有邊一步係啱

1.睇死香港人已經做唔到d咩
2.覺得班死黑警已經控制大局

講真美國唔真正出手香港人都冇咩機會贏
但如果係咁，輸之前
請將所有大陸可以cap水嘅途徑都堵絕

支共呢部棋真心玩爛...
Trump trump 依家比個市同大選揸住春袋一定唔會幫香港住
借呢個時機一國一制香港直頭係同你搏盡
但好大機會比支共搏贏,個個元氣大傷唔會諗打仗

點差都共產到香港果幾千億外匯.點都fat fat

中美關係8講

冇嫁，證明攬炒得唔夠徹底

5月吹風 6月搞起 7月係咩日子？ 又到暑假啦喂

妙著妙著維尼萬歲

我都係咁諗
講完就俾連登仔話我無力感同放負
仲係屈我係黑警

64
69 612 616...
71
831
9月立法會

預計到黎緊抗爭會一波接一波，襯外國攪緊抗疫就先下手為強

咁都有得吹奏

我驚佢今次跌死

但會唔會有人真係為咗鬥死習近平而令到國家仆街？

大選唔搞得？
一陣變幫trump助選

19捱到20都係咁過

既然狗共就係唔想拖到過2020年
就同你拖長嚟玩啦

立乜野都做唔返100萬200萬

End game 啦 終極攬炒

支那人真係深相新疆既集中營係反抗必要，係對人民好。 而亦都覺得新疆係好多恐怖分子

理論上侵侵而家落柯打反制支那係最佳時機
可以夾埋武肺追討嚟打支那
民主黨一反嘅話就變支那代言人

但咁樣算唔算政績？
我唔知道

覺得我們食緊新疆的血饅頭
佢地無國際地位
穆斯林兄弟國家都支持中共推佢地去死
台灣食返我地血饅頭

push

5.24 sogo 見
5.27 街頭見

唔係啊好啱啊依家好興奮

葵涌狗屋單野，擺明就係黑警收到order做野,只係論論盡盡，老貓燒鬚。雖然要坐監，但肯定收好多安家費

只有推翻共產黨先可以救到新疆，救到新疆就唔係血饅頭

老實講 佢咁都推
即係基本上唔放香港人係眼內

我真係諗唔到點解佢要行呢步
如果你話無錢 銅心口罩都俾咗幾億佢地頂住
如果你話無糧 佢地根本唔care佢地生死 有咩所謂
如果你話佢驚制裁 咁都係限於美國

助條撚咩，同中國打經濟戰 都係hi下邊皮，交下功課
侵侵點敢真打，經濟已經差，
再搞一搞 美國班死窮鬼無飯開
仲會選佢？

唔洗諗得太複雜
純粹習近平要面

陰謀論啲咁睇，當初美國同中國打貿易戰開始時，美國就知要收埋香港皮支共先可以收皮。
我就唔信美國無從中煽動，令支那一定要出手對付香港。本來美國無藉口取消香港關稅，因為香港suppose係國際上係被獨立看待，好啦，支那出手格硬收返香港，咁美國就有藉口取消我地關稅，贏貿易戰。

Even if 1% of Hong Kong people are arrested, hurt or killed, it is actually still worth freedom of expression.

Everyone must take 2 steps forward!

我估佢行得呢步,係預咗唔會比我哋去選,或者公平咁去選(例如會狂DQ/造假)

我地唔想要國安法 但我地更加唔怕國安法
文宣應該呢個方向

佢賭美國end up都係唔會付出太大代價

自己都救唔到點救人
而家期待大陸人無工開出去抗爭

其實佢大可以推出後一星期內實施，但係點解要高調演講，但八月先落實？

仆街中共

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？同我入去cls

其實對好多外資黎講香港咁重要係因為要踏腳石入中國巿場食呢舊大肉
就咁入中國基本上係無可能
所以外資唔會走，仲會奶到雪雪聲
撤資會撤淨一堆跪地奶共的外資

連班建制狗都唔知，撚到藍絲要plan b 撤資

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

中共急需要成績塞住反習派把口

721831101111

佢有咁既條件亦都係因為佢背後有14億人比佢做籌碼，所以佢唔驚輸，寧願搏一舖勁

人地攬炒有心過你啊，真係以為我地春袋就大晒咩，我地成功造反嘅，佢係中國嘅政權穩定性就會大受衝擊，即係命都無，自己春袋都要揸爆啦

個人咁睇

咁樣做可以視為中共想全面控制香港資金流動
再加上佢想睇下美國可以去到幾盡

嘛係，e個時候仲係到自欺欺人
唔好忘記你個敵人曾經推翻過一個政權

退一萬步講，就算佢真係衰衝動柒左，佢背後咁大既集團都係照可以玩到我地氹氹轉

咁佢的確係用極權，推到變所謂嘅第二大國
不容忽視

而兒登仔最錯嘅，係太睇小共產黨

支那太撚心急 不過我哋唔冇亂因為呢步預咗會黎 同時我地唔冇太睇小支那 話哂老屎忽 國際線要打好佢

制定唔同策略喎

根本從來都係中共絕對優勢，而家國安法直接收你檔

大致認同，如果佢透過本地立法其實好符合你所講嘅問題。而呢半年嚟大大小小嘅新聞亦都係部署嚟
但同時唔好嚴重高估敵人，臨門一腳連立法會控制權都奪埋嘅情況下都用呢啲最不利嘅手法去立呢條滅港法其實我估有兩個原因

一，心急。事實上中共其實有啲怕下屆立會攞唔到控制權去推呢啲滅港法，而現屆立法會會期又差唔多完一心急腦一熱就立咗先算，但我唔理解下一屆立法會一樣可以一直dq到有控制權為止點解要違反中美本身嘅默契唔直接插手香港事務，除非中共預計到喺今年十月之前已經有好大鑊嘅事會發生，所以要急住奪取香港嘅僅存果丁點控制權

二，試外國水溫&恐嚇港人，依家中共其實某程度上係試緊外資反應，如果俾佢過到骨就立，過唔到骨就縮，亦恐嚇緊港人，令港人接受打折版本地立嘅滅港法，其實你睇到何俊仁有條訪問話唔係唔立得但要有資詢就知其實有部份港人真係咁諗。但我又唔明外國其實喺呢個位冇可能冇反應，當然呢刻實際行動係未見到但都幾大可能，冇理由咁賭法。港人反應方面亦唔見得好多人情願折衷接受本地立法。同時就算係咁亦代表佢會縮，中共最唔會做嘅嘢就係縮頂盡都係扮冇嘢

兩個我估嘅原因我都有諗唔明嘅地方，如果你有其實insight 請指點吓

其實佢dq邊駛用呢啲大招，之前已經用啲白痴到癲嘅理由dq晒，2020佢要玩嘅只要你叫過一次光復香港時代革命已經可以唔俾你選

係精明就唔會搞到今日咁既田地啦

如果上年肯早D撤回同推幾十件黑警加班牛屎佬出嚟，依家就香港人就係上大陸食海底撈飲喜茶